時間

會俾出答案
所有野都係

... 1+1=2

no

agger

又點牙濛狗-.-

Correct

No objection?

詩詩

默默

聽緊卡門？

但要學識等待

睇埋野玫瑰之戀 jed

你要靜候 再靜候 就算失收始終要守

this girl good

漢華殺了愛人思嘉

name plz

眼淚成詩

濛

好手勢

我要一個鐘

詩詩真的很愛卡門

鳩都鋤斷你